大家覺得今年年歌係knock knoxk 定 palette?

上半年得呢兩首好成績
下半年個d 通常又追唔切

即係少女時代exo 個d 無份爭？

Knock knock冇懸念

佢地年尾先cb 就無機年歌了

雖然應該贏但好似有d 唔夠hit 既感覺

原來年尾歌咁蝕底